Essa sequencia de codigos implementa um dado virtual. A "dice.h" eh uma header da funcao
"dice.c", de forma a  sempre executa-la com as blibiotecas necessarias, enquanto a "main
.c" chama as duas funcoes da "dice.c", a qual solicita ao usuario o numero de dados , sorteia
e retorna um valor aleatorio entre 1 e a quantidade de faces(teste 123)quesaco1

